# เปิดตัวภาคที่ห้าของลุงหนวดกระดาษวางขายตุลาคมนี้Paper Mario Color Splash #
ที่งานแถลงข่าวในของในปีนี้นอกจากเกมใหญ่อย่างที่จะออกให้และแล้วยังมีอีกหนึ่งเกมที่เปิดตัวพร้อมกันด้วยนั่นคือภาคที่ห้าของลุงหนวดกระดาษนั่นเองภาคนี้จะเล่าถึงเรื่องราวของภัยคุกคามที่อยู่ดีมีมือมืดมาดูดสีออกไปจนหมดทำให้โลกไม่เหลือแม้แต่ความสดใสความเลยร้อนมาถึงลุงหนวดที่ถูกอ้อนวอนจาก
ให้กลับไปช่วยแก้วิกฤตที่เกิดขึ้นในครั้งนี้เสียระบบของตัวเกมภาคนี้จะเป็นเกมกึ่งผสมโดยผู้เล่นจะต้องใช้ค้อนสาดสีลงไปบนพื้นขาวเพื่อฟื้นฟูสภาพแวดล้อมกลับมาและสีเองก็มีจำกัดผู้เล่นก็ต้องออกตามหาวัตถุดิบเพื่อเอามาทำสีเพิ่มในขณะเดียวกันผู้เล่นก็ต้องใช้สีส่วนหนึ่งระบายไปบนการ์ดเพื่อใช้ในการต่อสู้กับมอนสเตอร์อีกด้วยตัวเกมจะวางจำหน่ายในวันที่ตุลาคมที่จะถึงนี้
คนที่สนใจก็สามารถหามาเล่นกันได้ครับที่มา
E3 Nintendo Legend of Zelda Breath of the Wild Wii U NX Paper Mario Color Splash Prism Island Mario Princess Peach Card Game RPG Polygon 